其實點解樓盤名要用個日字而唔係月字

例如日出康城，海日灣

點解要用日字而唔用月字，如果叫月出康城，海月灣咪仲好聽

風水野黎 唔好問

日=陽
月=陰
將軍澳已經夠臭，仲要用陰名，搏屌？

月陰
屋宅

映月灣

穴就ok

映月台

月海灣

觀月樺峯算唔算